急，telegram bot一問

想知有無bot係可以睇到咩人無上線，無出聲，可以自動踢出group，無啦啦有好多大陸假acc入去612 group阻住傾正經嘢。

冗員嗰個bot?

但佢只顯示到20個人

Upup

Up up up